[突發］原來鐵樹蘭、小紅帽、instinct of sight下個禮拜有場免費show!!

中大果邊下個禮拜有場叫「山城音樂節」既show 原本諗住中大都無乜大band睇
原來請左鐵樹蘭silhungmo ios 仲有parallel horizon Phoon cowhead
都好耐無見過咁正既line up
仲要免費入場！！
好撚正呀！！！有冇人有興趣？

已約朋友

打手驚沒人去?

免費入場既show都有打手

On9仔呀

低汁打手
收撚皮啦上莊狗

沒人去好柒ga ma

係幾正

D band係地下界黎講都出名到唔洗打手都會布有人去

咪係